西九員工 拒絕沉淪

我哋係一群西九文化區員工，一群熱愛香港的藝術文化工作者。我哋致力為香港帶來不同文化藝術節目，為藝術家及藝團提供自由創作與發表想法的平台；但港共政權逐步收緊創作與發表的空間，審查思想，破壞香港多元、開放與自由的特質，更踐踏香港人一直引以自豪的語言、核心價值、司法制度。現今政府忽視港人訴求 、逃避解決問題，導致社會撕裂，人心惶惶。

藝術創作就係為社會立傳，描繪人文風景！

寧鳴而死，不默而生。作為文化工作者，我哋重申五大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會徹查警隊濫權
5. 立即實行雙普選

一群西九員工

我無嘢講

sorry 錯手負評

唔係沉降post呀屌你
其實西九員工好愛香港

幫推

自推
香港反對逃犯條例事件簿

我個post 想聚焦政府定性元朗恐襲為私人糾紛
請睇下

唔好再失焦，真失焦就會散就會輸

支持

也請西九全體人員開 TG groups 互通消息，增加機動性！
「遍地開花」合縱連橫，時機到了

係好撚愛呀

利申：借acc代post
感謝西九員工

推
好撚有愛

但你地真係沉咗

團結行內精英，業內逆權抗爭

push

陸沉志不沉

工程沉降可用技術解決
香港沉淪就係民族終結

割得嘅都差唔多割哂

Push

多謝咁多位舊同事

文化陸沉就咩都難救

幫推
依家問有幾多割左席 不如問仲有邊啲未割 多撚到
醒未呀無人同你班狗做同事呀，唉屌我問廢話，佢地無腦點樣醒到

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

推推

自爆都想講，其實西九做表演藝術嗰班人真係好有心，大粒既有錢買物資，冇錢就一放假就上前線。花咗好多力去令個團隊慢慢有空間做啲真係同香港有關既演出

雖然Lyric

好靚啲香港加油

身為前同事我無嘢講

其實自由空間有好多本土文化嘅節目 100% hong kong 嗰啲真係畀港人發聲
又有搵文化沙龍間brew note入去開cafe
同行就會留意到
好多西九管理員工都好有心做節目

利申：非西九員工，純粹同行借account代post，想為入面做朋友們講句公道話

好靚多謝人地

憑良心上班

夜媽媽先開POST

pish

加油！！！

仲有我哋
—————————————
[遍地開花] 貿發局100+員工：香港加油

咁多人，好感動，香港人真係好齊心!

辛苦哂

光復香港！

Pish

推

陸沉志不沉

整到好靚

人哋做藝術文化㗎嘛

用個假 account 係自己機構個 page 出 post 之後再 repost 返上黎會唔會有用 D?
我睇唔到 post 係呢度有乜野影響力

post 去自己機構個 fb page 記得唔好用自己真 account 咁 on9 呀，萬事小心

有無地盤料爆

[長文]人生最重要的選擇題

727齊上齊落 唔好落單

726機場見！
727去元朗食野！

一齊行

借朋友ac post
Small potato intern一名
成日請假出去夢遊 sorry呀

光復香港
時代革命

正

我可以 post
但係咪聽日 post 會好 D?
洗唔洗 admin approve?

幫手入726個post推 推過再推
[更新][人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

識少少劇場人知行內有句術語叫0923
返09放23，然後第日就發夢去做勇武

搞藝術係唔同d，Respect！

絕不沉淪

光復香港 時代革命

唔好俾佢沉

當然啦，大家都係香港人嘛

Timing

好靚

推 支持

各位小心，feel 到塊地攤攤地要快d 走

做art嗰班人唔會知

因為做art嗰邊嘅唔會識到工程部門

利申聽過入面做嘅人講

西九搞到似商業多過文化

不過加油

買咗飛睇表演

我意思係內部行政太麻煩

唔少西九員工都好黃
默默地為香港嘅文化藝術做咗好多貢獻

推!!!we connect

仲有無假呀？（唔知intern點計假）

真心，睇自由空間啲programme都知西九藝術團隊係好黃，好多本土節目同講本地文化嘢

我次次請no pay leave
其實我都唔太清楚啲假係點

我都啱啱買咗當支持朋友

好撚慘
不過我聽講好多都係咁請假出去
出到然後office無乜人咁

怕唔怕返返下工陸沉
擺把水平尺係枱面每日望下安全

陸沉志不沉
愛港堅定過石堅

Off topic 你個名有聲 差差蚌叫哂班intern去元朗啦

ching你個名同我好夾

冇所謂啦
一開頭請假有啲驚
但諗諗下自己其實small potato黎
咁就把心一橫請假了
你地PA果邊應該多啲人請假發夢
如果而家唔爭取 下一代就冇香港了

Btw 係西九返工幾開心

西九係我最鍾意既公園

但我勇武派黎
未必個個都岩一齊發夢
不過聽日都叫下啦

你mai hi差差蚌卡~~~
off topic 娜娜 j

請假唔洗驚
做正經野大家都會支持

大家果然係文化區嘅人 好有創意
叮噹嗰個會心微笑佐
多謝你地！

we connect

支持

weconnect
一指潮吹自由閪

癡撚線個名 想知真係邊個

真人

介紹香港處境既英文影片，正式上線！
一齊正評、推介比外國朋友睇！

寧嗚而死 不默而生
好撚感動
香港加油

We connected

但要佢哋忍痛，唔好意思…

寧鳴而死
不默而生

加油推

727一日遊專業推介
野餐: 元朗公園百鳥塔
美食: 大馬路/輕鐵沿線
商場: 元朗廣場/喜利商場/Yoho Mall
手信: 老婆餅/蛋捲/茶果

成個西九出晒黎咁濟

咁爆肝

推 726機場見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

支持同事!!

文化機構，應該識credit返個artist。（無名都應該credit）

文化人貼證件都靚d

冇啦。西九幾百人，有無數縮頭收人工+唔做嘢/阻住人做嘢嘅行政/工程/所謂高層撚。

呢度最多未做藝術，即係喺入邊最冇地位，嗰幾丁個。

［喺入邊做過幾個月嘢嘅人］

好老細 更加想係西九返工

垃圾新會員P牌仔
垃圾留言

晤做嘢又阻住人做嘢，真係喺間間公司嘅大多數，同香港政府一9 樣

嗰度仲衰。入面有有啲seafood，出面又有政府seafood篤三篤四。內外夾攻。

都唔知呢班藝術人點頂。自問冇咁好武功，所以投降走。

唔頂住邊有100% hong kong呢類節目

不要再說了
陸沉志不沉啊

好熟架步

其實好多藝術機構好細
做嘢efficient好多

多謝支持小心陸沉呀
學定游水先

help push

推!

感謝大家嘅支持

感謝大家支持

記者朋友，我叫潮吹自由閪

推
陸沉志不沉
利申: 西九員工

我冇嘢講

點睇你地就來要改建做西九海底文化區?

雖然lyric浸左少少（其實西九塊地好大，所以相比起lyric浸咗個範圍真係唔大），而呢件事真係柒柒地，但其實其他西九建築（自由空間、戲曲中心、M+ Pavilion、餐廳、藝術公園）都係如常營業嘅
講真ICC近沉降嗰個位多過西九其他建築物

不過
Lyric沉降有得起過
香港沉淪就冇第二個
陸沉志不沉啊

文化區兄弟姐妹果然創意非凡，love you

i love you too 有衫著巴

I love u free潮吹絲/巴

真好橙

感謝立場哥哥姐姐

西九朋友們托我加一句：
P.S. 馬逢國不代表我們

收工push下

幫推
同樣西九M+ museum既同事都做左野

樓主成功浮起

你地啲friend:

【遍地開花】西九M+ 視覺文化博物館員工致香港人的公開信

我冇野講

thank you M+

作為一個文青，其實M+同Freespace都好撚高汁

M+展出緊馮美華既「她說為何是我」
睇完好沉重

但freespace套衫真係好醜

你指套jumpsuit?
其實我覺得好型喎